突發 4個人去旺角有咩好做？

我地4個人去旺角，其中3男1女，有幾個鐘時間hea，求去處

真心求解諗唔到去邊

3皇1后

3男1女就3男1女啦，其中3男1女係咪即係有鬼

口 閪 屎眼
夠哂玩

求多左個 其中

不了

無事嘅嚇我唔到

有無巴打比下意見

人地都無話落旺角洗錢

睇戲

打牌
輸左除一件

黎neway，唱_k